hkbn上唔到網？

頭我都係

頭先

我而家都上唔到

啱啱電話+屋企都上唔到
依家手機上到 但屋企仲未得